Luda 生日十卜區 (•ᴗ•)

三年前今日

G持！

上月fc

係喎百搭兄上年你開 我係李露多搵我先諗起

本身諗住今晚開
不過你開都好

上排原本諗住開個佢同bona既po
見佢地影maps咁鬼型
點知最尾都冇開

三月係最多生日po既月

luda要同我做愛哦❤️

今日

L u d a 生 日 粗 卡 ！！！

黎 緊 一 年 要 同 我 繼 續 幸 福 快 樂 ！！！

我 同 L u d a 個 女 就 係 咁 既 樣 ！！！

兔 兔 露 多 ！！！

熊 熊 露 多 ！！！

布 甸 露 多 ！！！

好 多 露 多 ！！！

新 一 年 支 持 L u d a！！！

十卜露多

我愛luda

luda愛我

我露多生日粗卡

其實LUDA個生日日子唔係FAKE架咩

唔知喎導兄 有冇人fc過

頭號粉兔兔

哇導兄原來韓語達人